[NBA火箭] 美國參議員馬基：壓制公開支持香港表達自由的人或任何人在美國支持港人都是不可接受

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

愈黎愈多議員j
頂唔順la

Push

NBA救港

留名支那要睇Cba

又多個出聲

全球反共 指日可待
Sir! This way!

盡量Connect 不同運動員
籃球，足球，美式足球，排球，網球，F1, 格鬥，哥爾夫球，羽毛球，單車 etc

只要搵到三五個有回應，帶到頭可以宣揚開去

可以搞啲咩challeage, 大家惗下

推

尤其是受過共產或種族迫害的